有冇人知點解ig 唔俾開分身

，開唔到

你弱智唔識開ac定點

你似輕度

樓主係白癡港女嚟

你弱智？

你確定只係輕度？

似啦

下，我用開分身ig嚟撐林作（林作）架喎

点解唔用真身(你原來個ac)撐。

至少重度偏重度啦

似重度

似認重度冇人敢認輕度。